IC-2011 Estructuras de Datos                  Prof: MSc. Samanta Ramijan Carmiol
Laboratorio 4                                 Listas Circular.

Con la intención de profundizar en el manejo de estructuras dinámicas en C, encuentre una solución para los 3 laboratorios anteriores. Note que el código se divide en dos archivos, el de código fuente ​ lista_estudiantes.c ​ y el encabezado ​ lista_estudiantes.h. ​ Para
acceder a los archivos acceda a https://github.com/tec-ramijan/cursos/tree/master/estructuras_datos/2019_ii_semestre/lista_estudiantes
Se espera que usted lea y comprenda el código ejemplo, para comprobar lo anterior, debe:

Se espera que usted lea y comprenda el código ejemplo, para comprobar lo anterior, debe:
1. Ejecutar el código, realizando las distintas funciones disponibles con datos de prueba. Evidenciar su ejecución con al menos 10 capturas de pantalla, documentadas en el blog del curso.
2. A​ brir ambos archivos en el editor de su preferencia y documentar las declaraciones de funciones en el archivo de encabezado, a partir de la implementación disponible en el archivo de código fuente. (repositorio).
3. Extender el código para que la lista no sea simple, sino circular..

Aspectos Administrativos
1. Límite para la entrega de la asignación: Lunes 2 de septiembre a las 8am.
2. Plataforma de revisión: Repositorio de código git y blog del curso.
3. Cada archivo debe estar debidamente documentado con la información personal del estudiante que lo escriba, además de explicar su código e indicar cualquier referencia a código de terceros
4. Se debe incluir un archivo README que contenga el enunciado de los ejercicios.
